[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (249) 原來蘋果唔識開Post

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post爆字數唔方便可以留言叫巴絲幫手post置頂)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

爭d誤中

第三隻！

新post留名

蘋果絲

轉場去餃度

蘋果 有啲對你唔住

要啦

有流星雨 有妹妹

多謝404巴

救我一命

好可愛

早知有星唔瞓住

今日運氣唔錯喎
但係咪你想要既動物

呢隻幾靚仔

又勾引人黎

要

原來手機轉唔到Q&A過來
有無人有電腦係手

滿左未

留名

過黎啦

豆腐絲 寄左吧台比你
重要唔要彩色雪糕
定睇下有咩岩
我有個餐椅係黑白色

張櫈係祖母綠
追唔切post覆唔切

btw 我估因為之前加過fd再del左
再加返就可以唔洗見面就寄到

緊係

渣ga

我知，我今日係去佢度摸妹

摸左咩翻黎？

LM用上面收下中

未啊 add左你bf啦

咁個故仔幾時講

Wait

有冇人知妹妹有幾款diy?

雖然有鹿
因為太靚仔了...所以要左

笑死
蘋果傾到太開心
中左1001？

吧台係咩色

等你玩嚟未 成日唔睇in game msg

我就咁係通知個到回
無睇到...
好彩入左場 即刻求救

第十隻，我要有目標咁簡一隻

星光

你著咩衫刷

好想join餃餃流星場 不過真係好眼瞓 所以都係早抖啦淋花團 聽日再一齊周圍淋

餃果到靚妹黎嫁 我中星星斜孭袋
係你到摸一定中棒啦

變左金剛棒

好迫

好 聽日見

Diy衫

講到2點仲講緊

寄左比你啦
頭先見你話冇見面都寄到
即刻開黎睇下

聽日再花王巡島

多謝巴打你要唔要多樣嘢
其他我收齊曬啦

收皮 我中太空車

好啦
下次再一齊睇星

無啦 等緊你上水陪我玩

等埋 黎緊！！

大家企定定

黑 豆腐絲圖果張

中頭套先容易埋堆 好似係

未搭到飛機

好 下次唔著紅色唔除衫
著diy

想要最右
有無其他方式換

多謝巴打但我收齊了

Lm

收到唔該曬！！

Okk唔緊要

又睇日出?

LM

加b

應該快架啦

我聽日睇下差咩再收

餃有流星妹

lm

無啦 唔睇 唔想瞓住

可唔可以寄張比我
你有咩想要！

貓b

咁聽朝玩

你想我死

終於見到你連登名
投先係游妹個場先第一次知

依家訓唔得ge
訓醒有新野玩

咁又唔嚟

點解一on仲落緊雨

唔瞓 想見你

落雨釣魚好呀

大家一齊訓啦好嗎

交唔交收啊明k絲

早抖

50個餌都冇矛尾魚

都係四葉乖
早抖

咁我訓 我今晚想見周公

可以 但你應該del左fd 再加返
724450040830

你居然咁早瞓

早抖啦 sweet dreams

有無人可以幫我整ufo

夜更花王團去到邊？

唔記得未幫隻野搬屋 拿拿臨放埋先

又話瞓

係曬餃到！

好
Hvys9

見full咁去咗餃到睇流星我拉隊過嚟？

我冇del過frd
啱啱search仲係frd喎

扮咩早瞓

咁可能我眼大睇過龍 sorry
一陣寄比你

安東聽瞓左覺
咁我閂島了 聽日先見你地

應該純粹見你冇on搵你唔到

好啦，聽日見

早抖四葉

以為今日有得見游

謝謝你

我on緊

無人奇怪 2點見到我

聽日見 游妹

好似忍者既袋鼠

得啦得啦
最奇怪係你啦

又柯夜尿

炸子我去小小到淋花

奇怪

小小=小小大世界（唔記得詳細）

夜更！

新人lm

我都喺港女喺鐘意pinkpink同tiffany色㗎

你扮唔到

點解你抽親都係我想要既野del得

好似小睫咁醜

又扮

小小係小小可憐蟲

又針對...我有咩得罪你

又人身攻擊

我2隻兔

陳巴

Peter 幾好聽 我一定即要

瞓喇 聽日live

屌 認唔曬

好好奇邊隻叫紫薯色

Hi 章魚巴

啱啱好1set戈兩隻色

唔訓 直踩！

你去訓

你都成日恰9 me

咁早

乖啦瞓翻上床

歡迎加入24更

睇名定睇樣啊老細

癲

我係巴都搵緊pink同Tiffany色餐廳系列

佢個p牌呃得下人

早抖 我未瞓

Hi Peter

續宵夜更
主題：頹

我真係起身柯尿
一陣訓

有藍色定粉紅色可愛枱

9點會係一開機就有活動 定要再等更新呢

新人hi

留名睇你陪我地夜更

咁夜好少係走 多數日光日白先會話走

Bye

真

有無深夜花王過黎淋花
薄酬

都係我架啦

一滴 兩滴...

都話你專蝦有棍嘅人

無錯 純粹想叫你

你都蝦冇棍既

Hi新人 你d laptop係咪齊晒30幾隻色

想唔想試下夜更嘅洗禮

想見我啦係咪

我唔陪你癲

你唔好亂講野

終於有新料 有請花王團巴絲Post出黎

事實黎 睇我處境就知

個島預左個位比你瞓

新笑料

有無加過你

以為有新花料期待左幾秒

我加入

咩事

冇 淋花唔包生仔

好似無

大細超
其實你係咪怕比肥腩恰咋...

我又黎

你係咪都想黎
個位可以放多張床

404巴專玩女人！

加左

一齊玩過既

咁近 我會比肥腩蝦

咁多人
我個花田仔有啲受寵若驚

自己on99執下島又執咗成晚

做咩啊唔恰你啦最多

今晚執島 抖下先

上網睇多數中午
我自己試過～3點
我今日都中咗伏
有泡泡點知係送嘢俾我

係咪有個咩正正方方？

自己on99執下島又執咗成晚
我講我自己

我都唔想瞓係你隔離

青青綠綠既？

講到我好想咁樣

你又黎？
不過唔準帶河馬黎

想走既個頭有泡之外行近仲會口嗡嗡有句野講

係咪代表可以過save去其他機？

見到有fd 有艾摩象

突然想要五隻放係機場門口

極俱霸氣

暫時一隻都無

見出面人地收15機票一隻

琴日呂游送左隻馬仔比我

Later this year

30000哩...cls

唔係，不過地燈，日式屏風同豪華和服架已經齊
係差在幾時開場同埋幾時做完份功課

招花王互淋
今日太夜都未玩到就訓哂

一日只係可以開一個post

估唔到....

邊隻馬仔？

其實有d 幾得意

我兩個星期冇見過呂遊懷疑佢真係遇難死撚咗

我訓翻la準備

去左我到

有無聽過鴨遇溺？

long time no see la

唔整機械人一定還任務

有D 款好正

原來404巴係咁嘅人

夜晚都有 上次係10點左右話走

留個位比我呀章魚巴

又買畫又種新花 功課幾時都做唔完

浸死左條魚

太刀都係佢比？

好細隻

睇錯你呀 404

叔叔覺得無問題，如果係搵男人就好大問題...

依到最多無棍
404巴你今次慘了

咁細隻

問題係一齊玩過

我有一個但非賣品

我有胡桃夾子

玩過更加無問題

唔賣姐 會送既

你幫我叫佢快啲手過嚟我個島遇難
想睇佢俾同伴賣甩

唔好訓啦 直踩

瘋狂追擊佢

尼隻勁廢收到都覺伏

哩隻幾靚
不過感覺要多幾隻 成隊兵咁先型棍

每次都好期待佢第二朝送咩

仲打緊電話
無人聽

500/2500

一定，可能夜少少

我要訓醒玩更新

但我自己都想要

留位啊章魚巴

陳巴 鬼故time

講笑 快D R五隻返黎

好霸氣

明明已讀了阿⋯⋯佢哋一定係開心得滯慶祝緊搵返我唔得閒應我啫

笑死

一放出黎睇 wtf
上次明明收金字塔 咁鬼大份

英明一朝喪

同你撞日子已經最可怕嚇到我醒

琴晚有兩個男人

可以坐？

有冇觀星團

章魚巴

你咩意思 好失禮你？

岩岩入過保護色個島，見過面既我加左 friend 有位就加下啦

邊個黎嫁

開名啦

做咩踢爆我地

我累左你

有緣

你做乜跳出黎認

Gay 到出汁 cls

我都唔係好認得

我隻呂遊送d嘢好恐怖
右上角個面具

屌 真斬咗佢隻腳

Sorrymiss左你
唔洗住啦多謝你

我個樣咁易認自爆定冇死得咁慘

有2個人睇兩個男人bl

有個心碎喊緊 係三個男人

你有一句仲爆

感覺啲夜更唔見哂

唔覺得 我重有種錯覺係你呃我

同能面具好襯

有啲熟面口

係喎，睇少個

大家明白架啦

撞生日？

又話我呃你

我仲有啲咩

仲正過能面具

你瞓未 尿都排晒出嚟啦

收過巨石陣
同武士頭
今日佢又沖咗嚟我度 期待佢送咩比我

難啲 隻臭鴨成日俾垃圾我反而我想要五重塔多啲

一起玩過...

算啦 明架啦404

得個放字

佢好似叫老翁老面具

管住晒！ 我要自由阿

點解你仲未訓先岩

原來你係啲咁既人

咁你下次唔好叫我瞓

3點喳

章魚巴 想問total 地燈幾多隻色？

掛住我掛

我係到呀

fd 島出呂游可唔可以接還任務？

你邊會聽

我其實係咩更

夜更

終於排完turnip exchange返嚟
全日排左3/4間得1間入到

我係日更嘅新人

鬼故講完喇?

唔得，得既仲唔洗版fc咩

朝早都未見過你

講晒了 下次講比你聽

乜你咁遲嫁

屌 呂遊送左頂官帽比我

全日

陪我拜撒旦

為左機械人還少左兩次

我feel 到係兩個艾摩石象

蘋果

叔叔快啲訓

你係咪好憎我

我留守到聽朝

但我7-12瞓教

報道

要更新埋先訓？

你唔專心

我下次準備定鬼故先再搵你地

投先仲講緊要訓

果然係好早瞓

訓咁少

應該無咁易重覆，我次次唔同
你開多個2p 就黎一次 做2次任

喺咪有巴打要整 竹長椅
頭先先睇到你有開場

起身痾夜尿更

你好意思話我

老人家瞓少啲

666

講鬼故會怕依d？

我係咪要升天了

2p就可以
你可以開足8個account

頂得順既話 睇埋有咩新野肝
可能肝埋先

我而家瞓 更新完再玩

我訓緊起床喇

我怕 我講唔驚 但我唔聽得

休閒驚黎架咋
你唔好咁啦

你傻架

你地講飲酒

你想講咩 我都陪你講

睇個鬼故po都睇左勁多心寒

你聽左
一陣3:33

煩在點擺7個營

臨訓前一個人睇效果更佳

擺完del得

我一定拉你落水 你依家入嚟 我開場比你

下水道的美人魚

咪呀 我真係會瞓唔到教

部機離我太遠
我唔會起身拎懶

講都可以好驚

今晚真係早D 瞓

聽日又無工開 早D 更新好過

晚安

搞到我都好想搵你分享下

H~i~仲唔瞓？

睇左有個宿舍同搭𨋢
勁寒

你3點33 開電視 好似有外星人

大家一齊入老人院打機

我睇錯你啊搵女人

我都勁驚呢兩個
搭𨋢個個一幻想到都嚇到痴線

未瞓呀 4點瞓

又呃我

早抖 賤巴

你瞓啦 你攰架啦

我成個腦依加係d 獵奇野

我有宿舍鬼故

我邊有咁早訓姐

我都唔知咩更

我唔驚，我睇好deep

吊鹽水 肢解

掘埋收工la

雜b個個唔恐怖架

睇左幾次 呃人既

收工啦 你地好肝 仲唔訓

疼痛奧林匹克

夜更即係幾點

大哥哥 仲恐怖d，鋼鍊真人個隻

樓下係傻仔

靜左兩分鐘...

靜先正常

食神歸位！

垃圾！訓晒

無追一陣 係到講鬼故

垃圾 我未瞓！

我訓先88

果斷唔睇

我未訓 仲係度碌緊連登

今晚咁靜

邊到有講

唔知佢咁講 我唔敢碌上去

唔準google 疼痛奧林匹克

執到好肚餓 有無人食宵

唔知依家仲有無人mon post

有

me

咁夜食宵好咩

傻q左？

偷偷地放大頭菜先
我有fd661
睇下有冇人入

試下大叫有菜賣

一邊執島 一邊mon?

我好乖 絕對唔會查

叻

你地個啲好似好恐怖

咁夜唔訓好咩

我都好餓

你地咁揚 好難上釣

上水抖下氣

入動森都會半夜熄電視瞓覺我係稻田魚

我信有

留你id ok?

上個post 話9

9am 好似係

有呀 不過入左場聽鬼故
mon唔哂

好想食豬頸肉

呢個好毒呀

又話瞓 唔得咁架喎

d圖開始進化

今年都未燒過

仲有鬼故場咩

回饋社會，通宵場

唔早講！我仲有三轉
開左fd場未

我細佬成日起天台燒，我免疫

食完了

你個邊幾點

求加

有天台...

好似8

有粉紅 淺藍現貨未

美國時間

連現實都係大戶

章魚巴點解咁勁

理得你tt
快啲開場

我都想知 佢乜都齊咁

點解你宜家有

我game住半山tim！

係咪全球同時間更新?

又話瞓想睇日出？

我24小時良心玩家，益大家

我自己果轉花都未淋

你頭先唔一齊 淨係企定定係到

你無叫淋花團咩

淋咗啦

岩岩監你工

一陣開

淨係監我大細超

章魚巴好勁

霸氣

離b係咪好驚瞓唔到呢比你望下

好萌

貓絲 你係天使

熊啤啤手

好可愛啊

我都有野比你望

我係唔會打開張圖

佢係我隔離瞓偷影比你

身型一去不反，依加勁肥

唔睇會後悔

唔要

我都有幾粒波

我屋企4隻貓

貓絲比你仲勁

我隔離都有隻守住部機

7

我驚佢放鬼圖

狗派 依張不得了

呀好可愛呀

頂，同我屋企個隻一樣黃色勁似

原黎呢度咁多貓奴

我驗證過

我果幾隻係最cute

你擺明瞓唔番

執埋啲嘢就開朋友場，一轉就返去做野

全場我最靚

一手貓 正

派早更同事同我摸晒翻黎

如果係真我依家個帳認真d玩先（機同game都係借）

我先係最靚

好靚啊你隻野

望望望！信唔信我咀啖你

總有隻特別on9

呢到貓Post?我隻貓瞓左

阿叔

開咗場了

見你咁識野 比多張你睇

變左貓post

即到

應該話開過個島同switch帳號
依家只係執朋友棄左既島熟習操作

咁夜可能得你一個

個鼻仔好大好想摸

我試下偷影先

狗衝緊

仲有豆柴同剛巴
我相信佢哋陣間都會嚟

佢成隻老虎仔咁

轉頭黎 唔好咁快關

啊叔係咁

引曬啲奴才出黎

衰野冇瞓 避鏡頭

原來個個都係

我隻黃色成日露岀

我地果面吹緊水

好想摸佢

我得兩隻兔仔

貓

好鬼大爺架佢

仲未割咩

深夜台緊

我個隻仔仔

gay

Gay

割左，佢要打飛機都無計

我都想

兔兔好可愛

咁惡嘅咩

靚到

收收埋埋呀你哋

原來割左都有得打

章魚燒巴我地有冇一齊玩過

真係抱下都唔得

啲紋好似老虎仔咁

咁多貓奴既
好想養貓

我估我一出廳佢就喵
好鬼為食

好多主子圖睇 好幸運

嘻

我隻肥肥好nice
但係會抓人咬人

所以叫豹仔

養

都幾靚仔

我隻黃色會咬腳 cls，要人同佢玩

比正面相你睇

我個隻完全唔露咁濟

好靚

刷咗三個鐘終於刷到企鵝🐧

你真係瞓唔著
佢自從無左啲牙就鐘意咬人

佢有心心鼻

靚到呢

養隻叫火腿

佢會用無敵貓貓拳....

日奶夜奶

係 佢宜家都叫緊

而家J住大家啲貓貓先

小小佢有野求你咪乖乖地....
佢冇野求你個陣....

我都有隻叫虎虎
當年有個仆街棄養 佢話我聽叫豹豹
但我轉個頭唔知咩事 叫左做虎虎
叫到依家好耐之後先知叫錯

我怕左隻黃色但佢可以抱好耐，可能細個抱住比奶佢，慣左

仲有隻一開門就衝岀去

我個隻同你相反
要野食同要人陪玩個陣會追住人黎咬

咁咪好

個個都有養寵物

咪當轉個新名 都幾好啊

好鬆軟

呢到一夜晚就唔講動森我係咪比人掟左去第到

唔係架 呢排要佢減肥食少d
佢食唔夠就搵人咬 但又冇理由係咁餵佢

跟我不知幾好 好過跟啲仆街主人

寵物台

講寵物野食同失業

好惡

圖呢

你關左場

希望佢唔好好似我咁成日俾某人虐待啦

屌以前細個唔知咩黎 拎啲卡片仔篤左兩下

再開返

唔會 因為咩都睇唔到

+1

屌你都有既野點解會唔知

有冇人有星星DIY 想要星空系列或者月亮

佢望住我好耐 然後縮翻埋

好正

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

哇屌可愛死

不嬲呢度夜晚都轉台

你肯定好幸福

原來已經加過

右2我最愛！！！！

係 好失策

開返了

邊個炸左

咦咁神奇

可唔可以求右2圖

你自己斷咋

你啊炸子

炸皮

下

又炸

屌

瞓左 靜雞雞影

冇人屈你啦今次

佢自爆咋

我唔入了
我係到吹下貓經算。。

岩岩講得岩

右二圖！！！右二多圖Plzzzzzz

訓醒再黎

好正啊嗚呀

why me

好！ btw瞓醒6點 有啲驚個活動會完

佢個樣好滑稽

散咗場lu

你個wifi好努力架啦

揀唔到 隻隻都好正

6pm?

想吸

餃餃打攪左你成晚夜晚見

快點踩我吧

得意到

準備自爆

今日冇追到post想問吓幾時會有更新

打攪曬

9點正 好似係

#33

貓貓快點來踩我吧

最後一張
瞓着左比我嘈醒

王子不行鳥

大家一齊開心就好

係

痴線

成個Post都白色 一pat pat

點訓啊大佬

唔止一日架但活動

細細個好得意

好開心第一次刷咁多張機票
終於可以收工 好驚刷極都冇隻得意冇盡咁用啲哩數
本身五萬用到得番三萬六

咁好訓既

開咗成晚深夜台好開心

以為地球日得一日

忍住呀喂

散左？

美短黎？

細細個就思考緊人生

對唔住巴打
琴日第一轉就中咗

唔再爆啦平時放好多貓相上網

竟然個個揀其他，我身邊個個朋友揀最左

想食左佢

我當自己係美國算

咪爭

想問下我用特殊紅玫瑰同白放咗一齊，之後生咗新嘅紅，咁佢算唔算特殊紅

小心啲講野呀ching

有緣再開過

章魚燒巴打刷到未

遲左番黎
個場無左

C打巧靚女

散咗，我要去沖涼

咁快要相認

識揀一定揀個樣好笑嘅貓貓

快啲出多幾張推爆佢 等個post沉

未，不要再說了

Calling 星月 離妹
你地係咪訓啦
講聲早抖先

建議你學基因學，學完你就知

勁可愛

我一陣10點幾 應該就醒

點解佢係地面都抖到氣

估唔到喺呢度見返絲打你好正

你又話進步左既 都係咁傻子

已經食左

有棍

好彩我唔止四隻

美短比我嘅感覺好聰明同世界仔

24小時都見到王子出現
你係咪唔洗訓教

翻去中三揀科揀Bio

真好

因為佢有條天線

真係想養一貓一狗

有冇人幫我整月亮

餓了

真係每時每刻

...

我冇留意日期 係我衰仔！

姐係算?

動森基因學其實好易明，我一個鐘都冇就學識咗

算啦

都話12-6（朝早）我瞓緊

睇下個Code先
有機會生返seed 嘅值
（非bio撚 IT撚

想睇返

佢係我屋企幾時輪到你地食

..........讀完bio仲要讀ict?
我想種花咋

好撚蠢

訓唔到咁耐

你學咗先，你學完就會明點問過條問題/點做到你想做嘅野

用黎呼吸

圖呢仆街

你有無料？你有料我黎你島整

日光日白都訓得著
我最多5am-1pm

可唔可呢世都比貓圍住

便王子

比老母你算啦

因為我9am-10am先瞓

岩呀

開心既時光過得特別快

我有一粒大星星 19粒小星星 夠唔夠

好想做呀源

駁唔到

我宜家先知佢有貓

便係咩料

用星星同你交換

夠 你開島

點解現實啲貓咁得意 動森啲貓咁撚柒
利申現實貓奴 game 想踢走啲貓巧巧真係好樣衰

唔好搞亂個場

爾光你可以了解下

唔係大同小

真 終於有人有好同感隻耳比例做得唔好

我大把

我有冇爭你地啲咩未寄？
成日都唔記得

我島有3隻

咁我真係唔曉。。

動森啲貓似係小學生畫出嚟

你個人

我都係 但由細到大都養貓就免疫咗貓毛利申轉天氣個鼻使要嗰種

差你個人未寄比我

9Q5WS 唔該晒梳打

你岩岩都識聽

有無寄到能面具比你
成日唔記得寄左咩比你地

發現你呢排多左撩人

我想要星星 我用相換你星星 k?

屌你地

有啲咁嘅事？

執完...4:50又

睇黎唔止404鐘意玩女人

專心玩緊 等緊人幫我整月亮

唔怪得我成日好奇點解個名咁熟面口

呀 就換日 唔記得開Game拆橋！！

佢又ok 喎不過鐘意黃貓多啲（因為現實嗰隻都係) 但game 入面隻小虎又係柒到唔想要佢仲要同我現實隻貓同名

禾毒撚a0乜都唔識

艷后

係你個島成日啦啵

唔止玩女人

係撩我姐

好啦
原諒你一次

你地好壞

教壞埋你

我好pure好true ok?

話咁快又換日

咁又一日 商店仲未升級到

對住佢 我捽甩個鼻都要啦

對你哋好失望

你又識既？

我想做條魚⋯⋯

冤枉呀法官大人我乜都冇做過

你地全部都識嘅？btw 月亮好靚

請解釋 游絲張圖

邊張

好彩拆得切橋

連岩岩你都咁對我心淡

傻仔先拆唔切

係囉 我都唔知點解

換日啦

點解我用apps load唔到最新啲留言

以為五點就會更新 原來係九點

西狗今日又報乜

又唔好講全部....

你相識滿天下

又冇嘢報 屌

西狗 又咩都冇發生
幾時先有流星雨呀

沒什麼特別

隻襪係洗衣機後面

玩左咁耐 仲未見過

就嚟到週末要撐落去

一換日就落雨

執星碎先！

係洗衣機搵返自己唔見左隻襪

島都未執
就要迎接新活動
又話係休閒驚

見到綿兒係咪聽日就會升商店？

隔攝黎左呀

又有流星雨但我今日先有流星

屌睇揀錯 係綿兒

可唔可以留個靚位先

要睇我夜晚得唔得閒開島因為今日deadline

好耐都冇出現過

啱啱kk 嚟冇耐 人地d 島靚到hihi
我就平平無奇

我都有 諗住抄算 自己做太辛苦啦

又唔可以同大神比
我個島就黎一星期都係一pat屎咁

巴打文科？功課到而家全部都係抄

我個島成日有流星 但得一次妹

我地係好朋友

kk聽日終於嚟 玩左差唔多一個月 進度好慢

冇得抄我連佢要我做咩都唔太知

我都差唔多

明明都成日玩 但係進度就係好慢

開到就開反正流星雨都幾公廁我覺得

問緊我？

我當佢係寶你就當係公廁

有流星都好

Ys ah因為理科通常功課都有得抄

我落雨落咗好多日

成日送棒棒要咁多星都冇用

我都係 呢8日落左6日半

遲啲新聞係咪會見到巴打

咁耐以黎落得兩次

日日天黑黑又無星

我呢隻以前流浪貓黎
我都好想見到佢細個嗰樣

佢好鐘意出走廊
我地出去佢會想跟住出
然後去人地屋企門口坐
邊間有電視聲就坐邊間

垃圾文科仔表示好多都無得抄每個星期平均2 份長essay